平日Wtapps Grp d人係咁講野…share林子建單news就dead air..

平日Wtapps Grp d人係咁講野…share林子建單news就dead air..

share完大半日仲係我條link…無人出聲
…幾個都係咁

我想講：

「屌你老母去死喇你班仆街！！」

雙藍tick...

撚野

估唔到依度都係咁
我都係得閒諗下去邊旅行好過

唔撚講下你自己意見你想點啫
放單新聞出黎
大把新聞app自動出通知比我啦洗撚你特登重點wtsapp比我咩